舊登唔玩膠 我都想返去舊登了

透過 HKG Web 分享一則貼文：【體育台】要海洋公園執笠 我寧願冇民主了

樓主五毛狗
請勿回覆

我痛改前非咗好耐

快撚d躝啦走狗

我深黃